有無人有日本手提電話號碼?

有無人有日本手提電話號碼?

想申請註冊驗證個日本網站ID，但我張日本電話卡唔得...
個網要由070、080、090開頭共11位數日本號碼收SMS驗證。
有無巴打絲打幫到手?
或者有無人知道有咩方法可以驗證到?收到一次SMS就得,THANK...